
                      no es la gran película...  Pero ne ha entretenido bastante... buenos efectos aunque aveces cosas obvias parecen inadvertidas, como cuando Lucy lleva un arma y entra al hospital y nadie le dice nada, ni huye, sin más pasa como si nada.... Pero bueno... entretenida...
        
            